係床會玩幾耐電話先訓教？

如題

唔會

兩個鐘

玩到5點

成日玩玩下發現通頂